成版幾廿個股災post做乜鳩

呢下調整完全見唔到恐慌性拋售 成交縮減 連續兩日低位反彈 關鍵支撐一啲事都冇 返去準備買貨啦 仲股災

週期來
一股災連登d美股po就靜哂
我就趁呢個機會入貨
跟著過多幾個星期成個財經台
成十鳩廿幾個契媽契爺po
果陣我就出貨

我自己就唔會用連登仔做指標 但我睇出嚟嘅方向大概七成時間同大多數連登仔相反

你開左咪又多一個囉

真係股災嗎屌你老母書撚晒啲錢喇仆街冚家剷啦你

我睇好喎

講撚到自已睇透世事咁，你咪又係連燈仔，你睇人，人睇你咋

跟本跌唔落

今朝又撈咗少少貨

當好多連登仔都講緊股災時.....

大家撈咗貨未

股災咪成版股災post

BULL TRAP

lm

咁咪股災囉

成班on9 回調下就股災 又話清倉 跌就溝啦 特價仲清倉 白痴

證明真係股災來臨

道指升都叫股災
睇黎個個都屌科技股

就真係股災。。。

巴打睇升到年尾？
我自己覺得3，4月會回調

升joy